葡國認別證過左期，可以點搞？

過左期先去整，會唔會好煩？

因為本身住香港，使唔使多次來來回回？

求解答

過咗期去搞預咗領事館會問長問短
同埋網上預約啦

下。。會問架
我過左期好耐

即係咁 好似你身分證咁，你成年之後一直唔換，入境處都問你做乜啦，一樣道理咋嘛